[I/A] Fantasy Life Online (2) 日日維護

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

有冇人用ipad玩?
點解我部ipad mini3話唔對應?

屌, 尋日中午因為IOS課唔到金,用LEVEL 5 ID 過繼去ANDROID
玩左大半日,仲課左金,前後中左3隻5星人物...
今朝一起身無左SAVE
連LEVEL 5 ID 入面都係空ACCOUNT,無人物

點解會咁?

等既時間仲耐過玩

一入GAME 係唔係要選左邊個OPTION, 之後選低畫質?

首抽係唔係跟GAME8 個網?

揀中畫質

咁有無話主角用咩職業好?

過左1-3任轉, 採集系前期帶隊升勁快, 你抽到4-5*的打手就得

抽到王國兵士5星,王國兵士武器5星,大工武器5星 開波算

咁都嫌 CLS 中角又中武

但係武器應該主角用?

d武器升級料 打曜日要用key？？ 咁點升武器呀 頭先見到棵樹5星斧都扣0

我覺得隻GAME 武器重要過角色好多

太複雜
唔玩了

個POOL 又出角又出武
抽撚

轉返職都扣0咁大獲

升左個角色LV先講啦

你個人幾 LV 先
同埋升武 D 石, 平時都扑到好多翻黎

唔係呀麻 , 再刷啦

維咁耐乜賠償都無?

我地個個4,5隻5星起手 仲要有隻覺醒 你咁樣點玩落去 為難自已開波做乜

隊長係咪一定要係主角？
搵唔到位轉

同人協力成日卡死死app

新post 留名

而家不斷轉職先

利申：14抽全5星
我見到有4星即刻重刷

你拎番課金記錄send 去level 5 啦

係
主角好撚勁架
你只要咩職都練好 其實係屈機

你有專屬角色就代表你主角可以做少樣野

正如你有5星伐木 你都唔會練主角伐木住啦

電腦邊個模擬器正常玩到?

瘋狂轉職係咪冇成本

冇， 我成日轉黎轉去

再刷首抽

an 有咩快方法?

bluestack 得唔得?

都係咁
我用閃電就唔會變透明

刷完入去睇又係冇石

刷多1-2次都冇我放棄依隻game
佢大修左幾次都仲係冇石派

已經冇玩

最後1-2次
冇就放棄
玩2玩修幾個鐘
石又唔派

同時50萬！？

裝備先係重點

有得打值，練成

好似都唔係好多人玩

唔明

都唔係好多時間玩到

刷首抽都刷到傻啦..個謎之機率
刷完開始玩, 特別個生活系果邊係幾正

係依到少啲，日本hit

又刷左3個account
無5星

上面有人話14抽全5星

痴撚線 十尻幾抽一隻都冇

好正常
71% 無5*

點引繼 有冇要單5星弓箭手+幾隻4星？

D人話4點又維修

16:00-18:00預定(日本時間UTC+9)

癡撚線
開一陣又維過

痴撚線又維

日日維護

係咪挑戰緊wonderflick紀錄?

炒左2個11抽想棄

2個11抽就想棄?
呢度好多人炒左30-40個以上

行哂成個map

唔洗重刷，早玩好過，之後好多野搞

啲角色有心情，開心會送野俾你

想角開心要造家具，建築

琴晚玩左陣, 未摸索到有乜玩

行左幾耐?

一開始推到主角開齊3個採集技再不斷採集晒D野先好交任?

你過咗頭兩章，起到野，之後發覺好多細節野

裝備都有排攪

由頭到尾30分鐘

中途要轉下職採集多啲exp，大晒所有大佬

開齊3個採集加1個你想玩既戰鬥職就得

當然未贏到條肥龍

【サーバー増強のための臨時メンテナンスのお知らせ】
引き続き、想定よりも多くのお客様に遊んでいただいているため、本日7月25日(水) 16時～18時予定で、臨時メンテナンスを実施させていただきます。連日で申し訳ありませんが、ご協力よろしくお願いいたします。

台仔開始吹奏
龍王大劍

聽講好撚勁
光屬性剋主線boss wo

邊個網睇

不過呢d強大ge裝備
仲難中過其他5星

d巴哈台仔響另一個chatroom講咋

升到四十幾LV開始悶

係時侯寫返篇攻略流程

未玩又維修
仲諗住解下日任

無咩攻略可言 好易玩

要講既係 係日常地圖入面
4隻角色係可以同步做野
EG.打怪 伐木 釣魚 可以一齊做

連炒左22抽 終於今次有2個5星 好撚興奮
點知 屌你老母重複嘅
重點係我同一隻重複左3次呀

今朝刷到而家都未刷到
唔係要刷雙5星
我係一隻5星都冇遇過呀

咁？

幾好 認真

咁樣開唔開？

我覺得武器勁過人

生產系角色到底點先升得快
好難升

咁照開咗先？
定刷武器

開左先啦
好多野搞

好

我只係一把龍王大劍
一刀都1500攻

又引我刷

哈哈
如果刷一把龍王起手就夠
加少少生產

首抽中五星鍊金+裁縫

我得一隻5星咋喎 中左3次咁解

求其啦 一係5星角配4星武 一係4星角配5星武
邊有咁易兩全其美 快D升爆LV重實際啦

主角用? 我俾4*果個傭兵用 22lv 開武技先斬到上千
主角出去永遠都係採集職 試過轉返打手打boss 即死

係,主角用

又死

勁武好似有用d真係
用隻5星劍 得把1星武 打怪都係r痕

主角幾時先有轉職

1-3完左就有

因為前期唔夠高LV,點唔到後面D技能

我有三隻五星,但冇勁武,都想刷過,特別想要隻光大劍

維修多過玩on9 game

5星角你到後期抽到幾多都好都只係可以帶三隻
一定係高突好

成功解完日任
養生

兩次十一抽都無五星結果第三次有隻五星弓手就開波了
結果主線帶一隻採集（有三星武）一隻四星肉盾配三星武，guest又食一個位已經無位
Auto打到第二章暗黑哈尼先要手動

又維護

正， 又有石賠

黑哥

加個朋友
653829343

5星皇家士兵

其實5星武重要d,

因為5星武配落主角度佢就變5星角

得4星大劍/弓/杖/藥水/十字鎬/大鎚

五星武有無得做
唉 成日維

其實係邊到睇有無日任 玩左一日都係打主線 仲要清唔晒體

有個練金我都未開到，唔知係咪升裝備星

我岩岩抽到把斬樹木， 但冇角色係斬樹， 而家焗住轉主角職做斬樹佬

點轉leader?
協力永遠都係主人公既

每個職業嘅職業任務到後期都會送4星武

釣魚藍色箭嘴要啱方向㩒實，紅色就跟方向拉一下

我次大大力出技

有啲5星生產角可回hp

主角一腳踢

自己做的會多幾十攻
呢個係我暫時的寄託

4星角都無？ 幾抱5星武都係配4星角
然後係自由地圖 同步進行

大成功/極大成功情況下
裝備自己造會直接變lv4
消耗品或者材料會多幾舊

邊啲

隻鍊金5星有全體回hp

佢同夜神D模組會炸開曬
D人顯示唔到

次次想玩個陣就維修
尋晚叉完電想玩又維修
今朝玩左陣又維修
維完又唔派石

所以儲左d石無抽到, 自己整下2-3*裝,
不過佢個仆街.. 去到第4個職業考試, 最尾舊石
儲氣敲落去都係扣幾十, 仲要識自回..
又要研究點整4*的工具

升咗lvl先

唔係既你要食晒sp水

4星鍊金同4星大工...同第1章4星女主...

買定幾set sp水硬屌

唔派石依下閪

派咗10粒

所以我通常升左有5星武既職先 暢通無阻

基本上會日日維護
派10石係恩賜

一維護就上嚟吹水推post

日日望住kekeke叫人刷5*角+ 5*武

4,5*武相差有幾大?

一至五得7-10pm得閒玩下
其他時間返工+追post

3星角都冇

首抽得一把5星劍, 1個5*鐵匠同木工 生活系連4*武都無,
繼續儲石等8月頭, 至少今個星期剩係玩生產都夠皮

幾十，唔好聽佢地9up

重有強化，覺醒，打值，練成裝備

幾十掛 已經差好遠
4星武配5星角囉
我都係咁 一係5星武配4星角

專武其實只係啲人強迫症
又無加成 反而相關職業刷到雙5星就fatfat
例如單手 採掘 鍛治

暫時抽咗幾多 算好靚個首抽
鐵匠同劍match到

就係頭11連..而家8百石放置中

嚡

哇
屌你

隻game唔係玩生產的咩

之後有飛機師？ 唔通有飛機打

我仲未開到game 點先開game好

1隻5星角夠

多4星角同裝實夠打

有5*武好..有武器主角就係萬能..反正協力都一定要用佢

我想知飛機師用咩武

有5*開局

5*武 > 5*角

反正時下d手遊, 90%玩家玩唔夠1個月DEL GAME

飛機專用keyboard

呢隻GAME響日本好似幾多人玩

今晚開始邊打邊刷
睇下有無d 單5*唔用送畀大家
(不過唔知點送出去)

日野晃博
‏
17 hours ago

絶賛サービス中のファンタジーライフオンラインですが、７月２３日に１４時にサービス開始し、２４日の１９時時点でダウンロード５０万人を突破しました！実に１日と５時間で ５０万突破となりました。遊んでくださっている皆様、本当にありがとうございます！これからもよろしくお願いします！

50萬人wo

戰機

郵差用信掟死人

射D郵票出去
再掟D箱, 郵筒etc

評價網

正皮

同時入game 50萬人
好勁

可以叫巴打比level 5 email同password你等你綁，佢地再引繼

問題係我唔知點送
好似有個位set password?

爆server都合理嘅

50萬下載

新lvl 5 acc

佢地申請好lv5 id 同pw俾你
你係主畫面左上角登入lv5 id 就會綁左入去

有道理

啲twtr post 好笑，一維護就出wonderfake 屌

見到

5星1.5% 首抽地獄
首4抽5星角+11抽武器開局最易
雙5星+武真係要歐洲人先得

我自己最盡都係得兩隻5星人
一堆唔關事既4星武

雙5*或以上
唔係咁易GA葉師傅

屌呀..又改到6點..唔係加server? 又搞咩q

【サーバー増強のための臨時メンテナンス延長のお知らせ】
本日7月25日(水)16時から実施している、サーバー増設のための臨時メンテナンスについて、19時終了予定と１時間延長させていただきます。
ご協力よろしくお願いいたします。（2018/7/25 17:39）

檢驗血統嘅時間

改名做offline算啦...

我反而想知4選1中5星機率有無調高

應該有
我TOTAL 應該刷左7 - 8 次已經有2 次中5星
因為4選1 係4星包底

唔洗驗了
我隻隻GAME都非洲
白貓2年前刷左釘宮雙刀
刷左32個帳號, 每隻10抽.....
刷左成個禮拜

愈黎愈低
琴晚6點仲幾易中下
9點後未見過5*

維護延長

呢隻咩game?

紅色係on定off...

wonderflick ?

Wonderfake?

lv 5 呢幾年搵唔少
SERVER 都係咁垃圾

Sino alice黎

黑哥咩game都有玩下

派多d賠石啦

黑哥隻隻game post 都見到

發覺都幾多人玩

呢隻出名都爆

自此之後D日GAME隻隻都唔準時開, OR一開就死SERVER

頭4抽係好易中5星角 之後11抽先係地獄
我5星法師+5星武器劍 已經係最好 都刷左成300抽
未見過有2隻5星角色 中左就開局喇 反正武器有得整

LV 5 D GAME 畫風同埋玩法其實都好好
不過SERVER 廢真係
日本UBI

我首抽就中左啦
不過之後抽爛左谷尻氣重刷
講地獄其實CC 仲地獄
呢隻有送多15抽比你其實已經好好

淨係做妖怪手錶都做死佢， 仲要閃電十一人同雷頓教授隻隻都搞手遊

轉職係邊度搞？

維護終了時刻
日本時間18:00 ~ 19:00
又延左?

LEVEL 5 PS4係咪有隻二之國
好唔好賺

個隻大爆死左， 雖然話好高評價

唔知
不過NDS 同SWITCH既SNACK WORLD 玩周邊都賺死佢

其實呢隻都好似，Sanck World

又延長

人設姐
SNACK WORLD 爽快好多

原來snack world都係佢

見佢全日文冇買黎玩

啱 刷到5星武開驚

呢隻都幾好玩丫，又多元化，派石都算多

得閒上去玩下開下D職算

慢慢玩你會發現內容勁多
唔知幾時先可以全職制霸

過咗第一章中段會開個職業神像
係地圖嘅左方

感謝

最好攪好其中一樣生產職之後

我淨係知好Q多日文, 好懶唔想睇

其實最終咪又係升滿哂建築同職業階級
2星期乜都完

白貓都係咁

玩左4年

其實所有遊戲最終都係會玩到一個地步架啦
如果你咁既心態唔係太適合打機

白貓愈推愈高D建築
再加埋D活動建
日日3小時以上
太肝了

每日淨係開幾個鐘
2星期變2個月

我既意思係手機GAME 好難走出去某一個框架
如果你要求有好高遊戲時間既遊戲你應該玩PC GAME 再加MOD
因為CONSOLE 都唔會滿足到你

D玩家整D MOD真係好鬼正
(e.g. pc版曹操傳)

但之後開新職， 做飛機師

打機切忌強迫症發作
(我2年前新手玩白貓
就係日日追建追到攰 )

休閒play最開心
最易中好野

重點就係呢度
你一日肝20個鐘
咩內容都比你一個星期玩完啦

一開波唔升快D驚第一個EVENT都唔夠打
試過

我都係
我真係分多D時間去唔同既GAME 度好過

次次想玩都維護

通常D EVENT 有分 LV
我打低 , 中級駁佢出好過

2隻生產5星打野真係唔識升LVL

佛系抽蛋

8月頭好似有個event

生產職戰鬥經驗會少啲
要靠造野

我冇斧頭斬樹...

入得game 了

冇方向唔知做乜好

一開SER就無晒人

一齊協力升lv

你開房

刷首抽

加你好友先

出飛機師又有得刷

Makchj?

依家先知可以主職戰鬥再裝D工具去挖野

冇錯

解埋其他職先

以係抽到雙手劍 原來係戰大工

戰鬥系連3星武都冇

點整？

其實有冇需要刷5星?
我朋友話冇刷過 成堆4星都夠打
如果要刷 ios係咪只可以del game?

裝備第2個tab好似叫工具
首先你要解左個職業先

咁有排

王國士兵全部用平底鍋當武器

無知一問，
想問下五星法點出三個龍捲風呢個技？
我打打下接實放手變左回血，
打協力見人地啲法可以出三個龍捲風

戰鬥系冇3星武點搞

邊個要?

原來送返100石

不過d首刷改左名
好似送唔出?
有無得再改名?

個100石首抽有無？

名隨時改都得 改身高樣就要解卷
佢有送幾張

抽

送出3個帳

打到第四章最後嗰關

隻game雖然好多野整 但係戰鬥同協力嗰part玩到好厭

類似野玩得太多 不外乎打幾下再拉隻人去boss後面再打幾下

決定棄game算

送ac啦 好多巴打需要

隻驚延得太耐,如果早2年出真係神作

依家正如你咁講,類似既已經玩得太多

刷完推完抽埋,無野追,戰鬥好快厭,無動力玩落去

同埋合藥水煮野食嗰個位有冇得skip
試想像下mon hunt合回復藥每次都播成分鐘cooking mama出黎係好鬼煩

抽左個5星盾加5星鍛冶屋 要升咩好 隻5星角冇武器好似好廢咁 俾主角用盾？

可以啊 不過點送

無人玩法有呢個問題咩

要用風屬
你用左樹葉個屬就係回復

我都唔識出抽返黎d人d技

自膠 睇錯

求教

終於

依D點有?
同開關卡個D鑰匙又點有?

放個人入去訓練好似會有

首抽+11連 5星水劍+專武，打多幾場再抽可能可以變主acc#

呢下真係好撚勁

炒撚晒啦屌

10抽又炒

有無人知邊8月有咩更新
推圖得35lv升得有d慢

打到主線最尾唔夠打 入場俾人秒又低傷
主角玩法師 得把3星武
一隻5星斬樹佬 4星武 20幾Lv
啱啱抽多隻5星水劍返嚟 得1Lv 仲要1星武
要過關係咪要繼續抽 定有得練

你㩒入去睇就明
係3種素材
長按會睇到出處

IOS課金係咪又係一定要買日版ITUNES CARD??
手機上邊直接用VISA買得唔得??

4星裝都夠

1個戰職都冇重刷硬

有咩5星武

見到
仲要錢同時間換

要多隻戰鬥型，lvl 要升

有冇人玩鍊金造炸彈？

一把都無

唔想重刷就怒抽啦

岩岩先首刷完
聽日推完主線再算
同有冇人玩過釣魚比賽

岩岩又11抽 終於有5星角加武 釣魚

岩啦 有廚師炒下野

真係炒嘢 ，如果多一隻就好

好少人玩共鬥 30LV以上既都無場 定係我升得太快

個個刷緊把龍王之劍出黎

有無需要呀 我唔想我升到60LV唔夠打

冇刷5星武器都可以打上去
自己係採礦佬加4星
兩隻5星不是戰鬥類型都夠打上去

有廚正呀，用食物掟死啲怪

其實4星裝夠

要黎抽第2個11連

主角有4星裝沖上10lv
去學下技能
就可以等轉職同更新

等飛機師同郵差

伐木任
伐到佛誕

我得1星斧

無斧

好想抽中採集系角 勁撚易升
4隻
一隻伐木 一隻打怪 一隻採曠 一隻釣魚
根本秒上50LV

釣魚釣太慢了

NONONO 你可以丟低隻釣魚 其他角色可以自由活動架

課金一定要用日版itunes card?
手機綁信用卡得唔得?

4隻各自AUTO做自己ge採集?
又幾正wo

日文ACC DL GAME 之後轉香港ACC 再入信用卡資料
但APPLE通常基於安全理由BLOCK左無得課金
依個時候你CONTACT APPLE支援解番就OK

係 我自己就會控隻法
可以唔洗轉角色 就咁見到木同魚就會有制㩒

想問下得一隻五星鍊金開唔開得

玩邊個acc好

A

B

我建議點都刷到有5星戰鬥角加4星武 或者5星戰鬥武加是但非戰鬥5星角

生產角評價最低 因為唔打得

B FOR SURE

你B有法 重要5星伐木加專武

B

點先有水

咁玩B，留番A到時抽新嘢

MAP右面有水

一到夜晚就唔想抽野
太易中伏, 隻隻GAME過左9點都係伏抽咁

去水到按

幾時有飛機師玩話?

痴線做鐵匠要咁多其他料

有無人引繼到 ?

LEVEL5 ID

到底協力點先改到個角色
我見人地用到五星角

主角加PARTNER
入到去再換

終於刷到隻5星
藍綠色頭髮果條友

想問點樣由an 轉去ios
洗唔洗用曬d 石先

棄左pokemon 未

有無人可以解釋下d 日常任務/長駐任務係做咩

採掘昇格試驗要打果舊月亮水晶點掘
粒野會自己回血

你幾LV 咩武

22lv 自己整既2星武

你揀D 有5星武或者4星武既升先啦

唯有係咁

如果我一把採集類既四星武都無咁點算

抽 用力去抽 其實隻GAME咁多職 抽衰左都無蝕

唯有係咁啦

遲啲有活動就無石玩了

石咪又係用黎抽新角
我覺得依隻GAME抽多無壞 除非後期帶CROSSOVER其他動畫

希望佢遲下會送多少少石啦

原來COOKING MAMA 有得AUTO 岩岩先知 蠢左

其實auto有冇壞處

我覺得無乜問題
玩得手機GAME就係貪方便

如果有人刷到採礦或者鍛冶武器5星
而又唔要，淨係抽咗11連
可以比我

點樣可以等佢地AUTO 自己採集??

首先控戰鬥系角色
然後見到素材就會有圖示㩒完就會自己做野
例如可以帶伐木 釣魚角 視乎個地圖有咩

唔該巴打
但係咪只會做指定個個資源?
比如個個地方有5粒礦石 禁完佢只會採一粒?

係 但都已經好方便 升LV好快

專揀D大粒既黎採

釣魚加伐木 黎緊升埋主角採曠 FATFAT

5星咁撚難刷既...

多撚謝喎

唔刷5星開波
玩到今日33抽中一隻5星採礦佬

真係屌出黎

睇黎5星法師先係首抽最勁果隻

點解好似無左個自動戰鬥系統

無事 自膠

俾個正你

你贏

長知識

呢兩隻起碼中左各十次...
仲有個係鍛冶武器5星 角+武....都洗走了...

巴打
下次留比我

有無人知要打咩20隻

打左好耐都搵唔到

33抽爛晒

有四星人，無武器用，連三星都無
有四星武，無人啱用，連三星都無

抽中呢兩隻人仔係未可以玩得 但巴打好似話採礦係廢職？

好似係用技殺20技

有5星採礦升lv快到癲
你可以試埋下十抽

生產系角色先係最廢
採集係可以帶成隊成lv
我係上面已經提過
你重要有5星法

你而家係差5星裝 咩職都可以 配4星角

有喇, 你PM我你個LEVEL 5 ID, PW
我綁比你

我係入嚟引負評嘅

Line/tg?

叻啦

全5星裝先厄負評啦

唔通巴打仲靚裝？失敬，失敬

好你少少姐
但我覺得弓手幾勁
攻速快

弓手勁到爆

加埋5星風弓大劍都行開一邊

搞到我重新練弓

不過暫時5星法都係屈D 好想要5星杖

弓打得快，用埋加速技真係正

5星法勝在普攻幾下單體之後會變群體

請問點先可以增加居民上限?

5星風弓招技一下打幾千

5星角全部都係幾千

佢係好在可以拉打

我想開一下生產類既評價係點

抽中左5星裁+專武唔知仲刷唔刷好

3 5星+足夠嘅4星
局已開

現階段嚟睇生產比較弱勢
但幾大機會後期會反彈
我覺得可以睇埋之後個十抽

登入拎券等UPDATE

唔知生產職有咩用
戰鬥職最好玩

點幫主角升技
黑左

打職業故事

打緊thx

呢d金幣袋係咪賣得？ 搵唔到賣出個掣係邊

大家已經刷到好野
開始開局了

店賣出

去肥仔到賣都得

有5*裝採集真係爭好遠

又夠鐘返工
希望放工無維護

玩左幾大家全職業50lv未

自膠
玩左幾日大家全職業50lv未

想放棄
石太小

12個職拎晒 ?
同白貓差唔多GA啦, 等活動關拎石

咁快全職業50？

得一五星

早晨 仲刷緊嘅朋友加油

唔係好明點樣一隊4條友分開AUTO 採集
有無巴打教下

BTW 仲刷緊

想雙5 星開局仲未刷到

帶採集角色冒險 行到樹/魚/礦隔離 右下角㩒制採集開始 然後放置Play

抽埋個三百石

個個刷完首抽就棄

刷到5*武好開局了

我有5星廚+專武都唔知做乜好

煮野俾自己食

戰鬥系>採集系>生產系
始終本命係打怪 無戰鬥系會好難捱

下十一抽追到把鎬同一下突爆左隻4星大劍
我諗照玩算

係唔係每刷2次, 都要重新DL
洗DATA 一日得一次

有無D 快D 既方法
不論AN/IOS

thanks bro

咁樣開唔開局好 刷左成日

有隻5星法我都會開....

有5*打鐵帶佢出去劈友升到30,
但係主角剩係靠做野升LV結果卡考試
成件事好反智
唔打完試做唔到LV3的裝...

升Quality粒道具要打多人關先拎到，無戰鬥真係死得

想問下最理想係咪一隻五星戰鬥系+一隻採集系？

唔生產用採集武就得, 非限定職的關主角可以隨時切換黎採

有法有2件5*武就開局啦
3隻5*仲唔開等幾時?

5*龍王之劍開局
主線輕鬆KO

5*法有群補hp

5*採集武 可以畀主角用, 採集快到喊

加埋齊中晒=好理想

(現實: 有5*就開局啦)

抽到5星光大劍,但係冇靚武

你講緊..5*光雙手主線輕鬆斬..仲想點?

煩梗練咩職先好
非戰鬥系無5星或者多角色同職業都幾難升上去

後期係咪有得整武器

送把光劍畀我玩下

唔好預整到...4*要求7XX 我隻5*打鐵30LV仲係3XX

開左

共鬥用得2隻
2把5*武gogogo

上面果2個點解？？？

瘦田冇人耕，耕開有人爭

屌完鬼即中雙5星,
弓手,釣魚,開波鳥

弓手評價得A, 不值得叫5* (by game8)
重刷啦

現實, 有5*好開局玩下
玩多陣可能覺得唔自己啱玩

笑死
評價網 我寫好過

刷首抽係咪講緊頭4抽？

留名等你寫
真係信你好過

之後信箱拎~700石再抽

開局玩落D 5*角未見到有咩好處
要升到幾多LV先開到D好用技能/BONUS?

開波玩住先,
玩耐D咪又係新角愈出愈勁,
利申:可能玩幾日就棄

個D係打一粒粒強化野個D關打一場

無玩鳥

其實5個日任分別要做D咩? 點做?

正常
手遊90%人都係刷首抽
幾日後就棄GAME
(唔知幾時到我呢 )

一個係你是但打一關
一個係打一次協力
一個係打一次強化關
一個係放D人入做野一次

第5個係你解晒上面4個就完

我想問生產系協力既作用係邊
戰鬥可以打怪
採集幫掘野

利申 戰鬥系 採集系 唔好系我老母

無用 生產系唔會放入地圖打

主角作為全職工具人
打緊關係咪可以關卡入面換武器?

可以

但協力就無得中途轉職

搞左勁耐先抽到1把5星武其他3-4星角/武
an機有冇方法快刷

有冇人load得好慢？ 對話又要load好耐 好唔流暢

邊把武先?

【心得】AN機刷首抽教學

有呀 唔洗重新下載 睇巴打前一個留言

可能係最強光武

你留你TG比我

鍊金術師用既

打到幾時先有得轉職

好似1-3

之後地圖左面有個石像
按下去有2個選項
左: 現職任務
右: 轉職

武器會唔會太難抽

會, 絕對會
5*武器鍛造唔到,
所以係唯一課長追住黎抽GE地方

copy from kekeke (胡蘿蔔萌糕)

職業技能樹
---------------------------------------
第一條 職業能力加成
第二條 連擊
第三條 職業被動技能加成
第四條 主動技能

製造系 第二條沒用

得一隻5星紅毛傭兵 (4抽出)
係唔係玩住睇埋第2個10抽先?

第1個10抽全軍覆沒

人生充滿希望
1-3再轉職個度有一堆石
可以抽埋先

而我有隻單5*法開局
20抽全爛

原來30體探索可以跑晒全部地圖...而家先知..

source:

仲以為有條白龍出好野
原來係5星錘

白龍 = 2個5*

我都係得一隻五星法，四星得劈樹、廚師、王兵
四星武器得法、鍛、木工、裁、鍊

主角拎住把三星武黎挖礦，採集採得好痛苦

解職業任
叫你去個關打隻怪
但入到去又唔見隻怪
可以點？

定係要你用蓄力技殺怪?

我想要錘呀

佢寫冇呢個target

無，得1粒變藍星

釣魚轉職任點搞
佢集中個度過唔到

有分日同夜

有d怪夜晚先會出現

天光天黑 怪唔同 9企下

採集嚟講 釣魚係咪最垃圾

咁麻煩架原來

藍色係㩒實 紅色係拉一下

整的出野食有幾勁唔知..而家都係靠商店貨回血回MP都好夠

我就係㩒實再紅色個下拉都唔扣血

最開頭? 第1次係釣, 第2次係儲氣放手

過到啦

白龍好似係5星武

係咪bug黎
地圖清哂又突然復活哂

日夜分別...

日夜隔幾耐switch一次?

幾番努力手隻5星法終於50lv
好難升

你打咩升

36lv地圖
有怪有木有魚

有把5星斧升得勁快
行左兩三轉地圖d角吸經1lv都升到30幾lv

係 我就係咁升

5*釣魚/挖礦 有無得咁升法?

一樣 我伐木 釣魚 就係咁 只要個地圖有就得

釣魚係咪要釣完一條再行返近先釣得
半手動咁掛機？

係 所以其實唔算有得掛
每個單位都要手動

抽極都冇劍
而家用木劍廢到無論
有冇方法入手住把低星劍用住先？

hello巴打
新入坑 想問下係咪都開得 抽左一個10連 仲有300石

要刷就刷5*

開商店, 升幾級, 買D 3 星劍用住先

點解打親協力,個個都係用主角打,唔係用抽番黎GE五星角色打

抽多廿幾抽終於中左多隻5星, 點知係第二隻5星釣魚, 覺醒埋

同時刷到人同武出年都未得

連埋開驚個次
我已經抽左四次11連
一把劍都冇
五星劍人都冇用

因為一定有主角入關, 再加多隻助手

呢個我知,不過D人連打王就係控制住隻主角打

點樣攞石最快

係唔係無全自動戰鬥?

有
左下可以禁auto

左下
"才一卜" 好似係咁

咁得好少人有5星角+5星專武 機率低到
5星角+4星武都唔夠主角+5星武咁勁 而且是但一把戰鬥系武器主角都用得

sor要再問
入到shop得一星劍賣
點升級？

我睇佢D任2粒2粒咁送

點解起唔到3人用既採集設施 佢話配置xxxx 有無人知點解

【速報！】ファンタジーライフオンライン、サービスインから約３日（７１時間）で100万ダウンロードを達成しました！お祝い報酬など含め、後で正式にお知らせを出しますね！#FLO

屌第4關隻青蛙BOSS,一次已經夠難殺,仲要打第二次

你唔夠位 要6x6 AREA

可唔可以重整個角色樣 好柒

100 DL
等獎勵

解主線定成就解到咁上下會送幾張整容卷比你

最多20石

佢死ser都派咗唔止100石

我同你緊唔同既遊戲

但係佢都唔識自己去搵NPC 傾計同打怪
隻怪行遠少少已經企喺度

睇KEKE D人已經2-3隻50LV..
果然夠肝

人地有齊採集3職5*裝點同

派多100石
咁就首抽夠800石玩20抽了

呢3個有冇話起邊個先好

送咗兩次
1次160石
1次100石
睇返公告啦
唔係邊有咁多石首抽

一開始有700 石
玩多陣夠你抽20次
算有良心啦
仲有基本上首抽4個係10次內必有5星

我1星斧
樹都劈唔入

問題係load 得真係好撚慢

IOS係慘啲 要重新下載返啲data

我見到好似有得DL DATA , 不過唔記得係邊

D技係唔係最終都會學得哂？

好似有新game出

咩GAME

應該無人答到你

打唔贏主線最尾個關隻蛙,可以去邊到升LV

戰棋類88 一場有排玩

轉場景可以快d?

探索, 30體全場任走, 小心最左新果個草原 同最右的龍洞, 入面D怪幾高LV 帶齊藥

唔知KEKE入面個YIP有冇上黎, 見佢POST左4*裝圖
我岩岩先考完3*個試

屌 初頭on99 用5星鍊金開左波 40抽啦 抽多隻5星廚
比隻戰我好嗎

有無巴打可以幫手翻譯

一邊返工一邊刷首抽

我都係電話用google translate 個app將圖片翻譯

抽到五星煉金術士角同五星水劍
去得？

我已經唔想再番去刷 打到好遠

正路不停換職考試過主線 就會拎齊石
入面有D係起野, 有D要求你FOLLOW人 俾人FOLLOW
自己PARTY的總計LV之類
最快都係過晒主線1 就會直接多200石
如果唔係就靠1-3之後主角不停轉職拎石

Re

但係一把5*職武保你平安...

慘

5星弓武用係4星弓度
開技一下打成千

抽多十野睇下點

抽哂送果啲鑽

抽埋第3次十連先...
等爆死bye bye

玩鏞，5星鍛治首抽，頭11連冇5星應唔應再刷

其實....我都有一把5*武

燈燈鄧鄧~~5*鍊金藥水!

有冇4-5*打手武?

係5星武器既話可以再十連試下

扑暈自己算啦

推 有冇人知點樣download?

OPTION入面有呀.. 好似係LOAD定之後可以去的地圖
轉場景快唔快應該係睇你電話

有白龍

我立即

唔怕煩就2隻5星先好開
尻玩就一隻都得

屌

我用bluestack, 永遠都搵唔撚到呢D 要刪嘅檔係邊

岩我..打鐵佬
可唔可以講下打鐵5*數值, 想知有冇可能輕鬆做到4*裝

5星個支係掘礦黎

係WOR睇錯..咁你咪主角去挖礦升LV

咁好運都有

本身已經有支4星
錯撚晒
我想抽斧頭其實

隻鍊金好撚7囉唔該

佢比我雪藏左

其實針都幾有用

屌, 得2隻5星, 一隻係佢, 一隻就大工又係無撚用
5星就得把挫 係咪想我死

其實釣魚 伐木同採集點set自動？
成日都要我手動既

拔武收武 隔離有個字 禁左佢就會AUTO

咪鬼用垃圾bluestack la

memu, nox好過佢好多

第一次抽中光雙手劍

首抽 不過見單5星就del咗

你DEL之前派俾人都好...果把野真係好好屈

好撚灰, 冇晒石

NEW ACCOUNT GOGOGO

用5星挫打野會唔會勁過4星大劍

好撚想玩單手劍+自己整裝 抽極都無

係咪無得同時採集同釣魚都auto?
要控制個條友先可以auto?

依家你抽到D乜

分開4條友做咪得.. 去湖點點釣魚, 識釣魚的人就會停低釣
然後你帶伐木條友去伐木
如果剩係得主角識, 逐樣逐樣黎啦
不過AUTO都好, 一次一下, 釣魚一條你都係要再點

A: 木工人 單手劍+釣魚武
B: 單手劍人+法師,武器斧頭

我發現魚好似釣極都有唔會消失

唔係架, 釣多幾次就冇, 有時3次, 有時5次

咁魚王咪可以釣三次

算啦慢慢玩
有時NPC有2星斧我都唔想買
千幾蚊
依家拎住把1星又劈唔入

唔想刷首抽 四星開局hea玩

B咪幾好

我放工就會玩B

龍王之劍另計

得一隻GAME玩緊咩你
玩2個ACC

返工玩唔到嘛 淨係可以刷下首抽
BD依家淨係打會戰

屌你仲有玩架咩

係咩會?

賭場

D人打工一日淨係可以打一次? 打完之後唔俾我再放人

無野了原來我HIDE左4星以下D人

打材料關D KEY要點拎

用石買...同每日任有一支

邊到係每日任 好似見唔到

nox 刪到檔? 完全搵唔到條path

右上信箱隔離有個實蹟
實蹟禁入去, 按右面個選項有5個日任

NOX唔知, 初出頭1-2 d角色變晒透明人間
我就用memu

粒野回血點搞

我係食魔水過既 28LV 5星武 食左5~6支回40MP

升LV先啦, 唔夠LV真係攞黎搞
狂食SP水
除非你有5*武

我有5星武過唔到
屌過唔到關D EXP無晒

有5星武都要夠Lv先得，仲要用蓄力攻擊再加一堆SP藥先話到。

打王無咩SO..等陣你隊友打走佢..
就算雙手大劍我都試過沖上去放武器技, 第2下就俾隊友打走左..
WTF..

呢招好似好型

傷害同型度都爆燈..實用就..睇你隊友做化

真？
option邊樹

一括下載

聽講製藥條女識補血

而家連WIKI果D都無人更新5*角的技能.. 所以係咪生活系=廢人真係唔知住
一係大家CAP下自己5*角的技能開心SHARE下

個條7頭學左技係補血

不過點左第2格的技能, 好似係儲BAR先出到, 唔係平時儲力放手就用到

技係要武器先有？
我玩大劍 得儲力攻擊同唔知點樣碌完有招迴旋斬
三星武

加攻有用喎

點先升得快D呀個LEVEL

係唔係靠釣魚整料理

瘋狂採集

儲力攻擊扣SP 算係技一種 你有其他大劍角就知每個人儲氣技唔同
3*以上會有武器技, 有D可能純粹加攻加防 5*果D都係大招黎

碌完回旋斬似係閃完怪再斬就會變左 算係派生?

之前好似有人問5*廚師加專武有咩用..就係咁..
唔知幾時可以開放交易 OR 放SHOP俾人買
唔係生活職人變左自私能

料理佢話要唔知咩解放 係咩意思

你職業lv唔夠

唔太明你問咩
基本上生產系都係要你考晒試先做到, 唔係話你有5*角就做到

針佬必殺係定身（封怪移動）

一陣down 試下
就黎刷到頭7獎勵完都未開到game

其實係咪有5星角但無5星武都係無撚用?

A: 木工人 單手劍+釣魚武 加炎雙手劍

3武1英

每種職業任做到後期會送4星武
或者起武器鋪升級買3星武頂住先

開局啦

成手5*英都無用
首先要升LV

抽第3個11連定儲石

夠打就唔好抽住..等8月6活動出新野先博佢一鋪

弱點係木屬, 中間會係木法?

1lv4星弓 4星釣魚同鍛5星戰大工暫時係第3章都夠

夠打就儲下先..限定就算廢都係潮

中5星法師但中5星弓 但4星枚同遊俠
我放棄再洗啦 有一日我會中野match返 掛

請教下係武重要定人重要
我抽左頭700石
釣魚5星 加木釣魚武5星 加冰5星劍

但我一隻戰鬥系都無

抽左3次啦
得5星大工加突1 5星鍊金

武得一把5星挫

武重要啲
你一個近戰武+採集武已經好夠玩
因為你主角可以裝把劍 你仲要有5星釣魚人+武 瘋狂升LV
好理想既開局

竟然係咁 其實我400石已經中哂上面d野
果300石係發老脾抽 早知慳番

玩左第一話都有d感動
洗左3日首抽 終於有得玩遊戲

棄未?

送角色？正呀喂

似有得打
中間應該係抽

5*咩角/武開局?
唔再刷靚D?

頂你

送隻1-2*畀你, 4-5*個D要抽
(白貓mode?)

最多咪4星

左右兩隻好柒..
唔會用

100萬紀念: 100石

新ACCOUNT有800石玩20抽了

【明日7/27 メンテナンスのお知らせ】
7月27日(金) 9時～12時予定で、利用者の急激増加に対応するサーバー増強のためのメンテナンスを実施させていただきます。
メンテナンス終了後、iOS・Androidともにアプリ更新が必要になります。
ご協力よろしくお願い致します

[明天7月27日的維修通知]
7月27日（週五）9點到12點，我們將進行服務器擴展維護，以應對用戶的快速增長。
維護完成後，iOS和Android都需要更新應用程序。
非常感謝您的合作。

日日維護

想請教一下, 點樣可以製作/購買 低星數 工具? 仲用緊LV 1 斧頭同魚竿

起左兩間商店都唔見有得賣....

建議大家快啲升建築物lvl

啲角色任事可得3星料

之後大型建築要幾萬先升到第5級

升lvl

局已開 追返你地進度先

生產個5棟？其實幾時先要買$5000個啲

生產CHEAP個D好似轉職就會送?

眠法&弓

基本上所有職業你打咗第一章都會送建築物俾你

之後升建築lvl

5000啲建築後期先要

分別在於

1. 放3個角一齊任事，多啲野
2. 第5級開到30lvl任事，得既野係後期有用

大既戰鬥建築會送金寶物

放入去交友

This is....

石已派
800石20抽

忍唔住課咗

抽得咁辛苦終於刷完先有800石22連抽

再刷啦, 人點可以咁快滿足

課埋啦

送800石 想重刷 抽夠5隻5星先開局

5隻5星太少了, 起碼6隻啦800石

武器自帯個必殺技點出?
出職業技間中會用左武器技

升邊一間先? 藍色武器防具果間 定紅色果間?

咁正

有無巴打刷到釣魚妹連專武

非洲人可以自己整D裝再變月幣
再用60000換1把5*裝?

弓手四招技好似冇咩分別咁

依4招

一陣刷首抽

雙開刷左陣 已經見到5星角x2 5星武x1 刷爆佢

點先可以自己整到武器嫁 唔係好明點用d建築

我想問出征英雄最尾係咪一定要用guest
有冇得較用返自己英雄

升lvl會開高級裝

角色職業要夠lvl，玩cooking mama咁造裝

主線係咁

升夠職業任務lv先可以整新野

整到5星？

最多4*
5*要抽, 唔係點叫課長課金

所有職業都有佢獨立職業LV
要升LV就要完成指定職業任務拎星星
夠星星就升lv, 解鎖高級野 (整高級裝/料具/藥, etc)

決定升下隻升裁縫

協唔到力嘅

中BOSS黑狼我已經係勉強先過到..

你圈住職業lv果個位係轉頁咋bo 你試下左右撥下

sorry
多謝更正

中撚左釣魚毒
800石
5星魚妹 2把5星釣魚棍 痴線

天才釣魚郎~是你~

前途無可限量

d材料要搵木工拎？

一係自己地圖搵原材料再用唔同ge職整
一係下面個商人買

釣魚係咪最廢

每個職都有用 但起手點都要有戰鬥系

雙五星 但係係裁縫同大工
點睇

有無5星武

無就建議一路再抽

依家800石 冇理由唔抽雙5星加起碼一把5星武起手
繼續首抽online

而家首抽4選1
之後有成800石再20抽

想刷首刷好刷啦
過多幾日就8月, 應該有新野玩

最重要都係5*武器

5星武真係好撚柒難中
刷到依家每次平均5星角應該都有0.3隻以上
5星武應該0.1左右

即係重刷定玩住先？

你抽哂800石？
係就重刷
建議刷到5星戰鬥系加5星採集系

800石要求高D就再加個件5星武 不過睇自己啦

好 再刷

依家又玩唔到？ 定我問題

我自己係5星法加兩件5星武起手
之後D石都好易打 加加埋埋都有四五十抽

採集差把5星斧就齊

你問題
玩緊

請問,
5星法技能應該點咩?
$300練習場同$5000有咩分別?

抽到龍王大劍同5星廚師

開唔開好

1600石追釣魚專武都追唔到

岩岩終於抽到隻5星藍髮仔王國兵士,係咪可以開局了

鐘情釣魚？

依家開局22連 你咁就滿足？

卡左任 呢十隻要打咩

完咗，再入去圖

係咪要儲力打倒十隻怪

用技殺

單一隻五星都咁難出
要雙五星連武刷到出年

屌你抽中五星法同伐木，但一把關事的武器抽唔到

開啦認真
之後邊打邊抽 點都中一兩件5星武
5星角配4星武都夠

我第一個就係因為抽極都冇武器用所以棄左

係 淨係玩釣魚 但咁多抽連一把3星魚杆都未中過

咁黑既幫你唔到

開左，再抽多野十一抽，但都仲係抽唔到斧頭，用緊一星斧

咗

除左棄左果個
其他刷個啲都未抽到過五星

從未見過五星裝

A:5星伐木 5星弓 4星武器斧

B:5星大工 5星法武 5星廚武

邊個好

玩到廿幾lv想重刷

抽中左4個4星煎PAN 岩岩中埋5星廚師 想問煮野食有冇用

中左五星弓角 武器就中左五星鑊同五星掘
開得過？

6號有限法同武器
要留下石

課金大特價？

最起碼都要戰職+採集5星

?

600幾yen 成千幾粒石

咁抵？

又死SER

刷緊首抽又維修

啱啱刷完頭4抽出咗隻鍛造
都未禁確定就死ser 咪撚唔見

鍛造加料理
斬樹大叔加鍛造
光5星斬角色(0.06機率果隻)加一把5星好似係鋤頭
都係抽頭700石

巴打有興趣我可以俾你 (最好an機我直接過檔俾你)

可以開局既首抽應該係一5星戰鬥人物+5星專用武
或
一戰鬥武+ 兩隻或以上5星伐木/挖石/釣魚 人物

咁夜仲要開工

巴打想要光角色果個acc

tg@Kkkuma

我想要啊巴打

bug黎

光角上面有巴打要咗 你要邊個
(其實今日仲有個女法師加隻唔知咩再加把5星武俾我del咗 )

撳到入去會變hkd
我都係見到 388yen 幾百粒
撳完變港幣

開ser到依加抽爛左好多個單五星戰鬥系ac
岩岩頭十一抽中雙五星戰鬥，收貨唔再re了

你咁易抽嘅
我都係想要光角 不過佢快啲
我都係聽日繼續努力啦 刷佢老母

維護幾耐

預定聽日9－12開

5星武緊要過5星角

宜家800石易刷左多
刷到好多雙5星 不過我都del左
最勁刷到3個5星角+1把5星武

3 5星+ 一把5星武都唔用?

我岩岩刷到雙5星武+1角 :5星杖+5星單手劍+5星裁縫角色

仲有個ACC雙5星武: 5星大劍+5星弓...

咁都唔開？

無啦啦彈咗ser ，探索緊會唔會無曬d野

要23隻5星？

好大機會無晒

成班CLS 刷完都唔知係咪玩

入GAME佢會問你繼唔繼續打番之前嗰關

打單人好難打..D 同伴唔會避招

冇追post
有冇人知幾時維護完

想玩就維護

想問下巴打我玩邊個好啲？

A: 五星法+五星伐木， 無五星武
B:五星法+五星鍛治，無五星武

麻煩哂！

重刷

成日修
同之後D石2粒2粒咁送
好難玩

刷左三日了

刷咗三日了

有無4星武

邊度有得睇8月更新內容

A: 五星法有，伐木無
B:兩隻都有

咁好難揀 差唔多
800石抽哂？

長玩就繼續刷

5*法師+ 5*龍王之劍(武器) + 5*採集(武器)

抽哂

目標:
400石雙5星
800石3隻5星

努力啦大家

大家邀請朋友協力有冇BUG到

刷過好d

開局刷咩好

夠400石忍唔住又抽爛

唔想刷就開b

戰鬥角加是但兩件5星裝

我真心覺得機率好閪

個要求會唔會太高
要中5星裝難過閪

三日都無見過五星武

你唔介意之後都抽爛就無所謂
可以輕鬆玩就得

機率太閪了
首抽之後基本上抽爛晒

BRO而家有咩5*角, 裝

我有課金 唔值參考

除左課金, 抽左幾多10抽?

唔記得了 我有石就會抽
隻game留石無乜用
印象估計70抽掛

3%真閪

我起手係5星法加5星斧同5星針
自選加11抽 算好彩

所以先有心課

我不刷了, 開局算

仲刷緊GE都係
2件5*武+ 1隻5*角
開局啦
協力加埋主角用得2隻

有武輕鬆好多

課金都幾貴...

我係課保底5星
刷到on99 不如比少少錢享受 咁辛苦做乜

釣魚個隻npc, 一釣到魚就自動瞬移返到我身邊
有無得set auto釣魚釣到無魚為止

日本GAME課金有D難度

唔識 但似乎無

識做1次就好簡單

大家制作野係用邊個?
AUTO移動
AUTO制作

8-11AM

又修
一日維幾個鐘
石又唔派

課金保底5星幾錢?
宜家隻法師都玩到45 lv 唔刷了想課金

日日維護都真係幾趕客

求健檢：
A: 5星弓武器+5星大劍武器，4星釣魚人+武，4星划木人+武

B:5星杖+5星單手劍武器+5星裁縫，4星釣魚人+武

玩邊個好🙏🏻

再刷

次次得閒玩個陣都係維護緊

可以話5星弓好打過龍王大劍

大家唔洗再刷

唉屌玩咁多隻game,
呢隻都算刷得辛苦，人裝同pool 都算
啲機率閪到

防裝唔洗抽算係咁

防裝都要抽應該無人玩

打大佬會出裝備，不過造既會易啲

冇石派咩？

幾時有因為維修派過石

場場mvp就係靠佢

5星法表示輕鬆

又維護 搭車想玩下都唔得

一維護上twtr睇下

成班人又屌過

人氣旺盛

繼續收釣魚連專武帳
有無巴打刷到又唔要

Twitter啲文十條有九條都係維護公告

已經叫好過當年wonderfuck 好多

真係日日維護

唔好刷啦 追返進度等8月頭打活動

我淨係課咗4800yen
依家都4把武
新手包遲啲出新法再課

Auto移動

次次都屌佢，好低死啲回覆

不過出咗4日就100萬下載，係好勁

佢會派㗎
首抽33連不是夢

A嘅大劍係邊把

我都課咗兩pack，得把練金

歐洲人。。。

100萬dl wor
人氣係好高

我開game刷到琴日

買哂保底未

買完出多把弓

正喎我得把水劍

弓正
我兩把都係近戰

係把弓勁

近戰冇防好易死

打完第四章,發覺唔對路,又砍掉重練,而家都未開波

我諗住練到主角皇家劍到60 希望夠頂60lv怪

隻60lvl 大佬兩下殺一隻，真係好難搞下

有更新

睇GAME8 打鐵木工都有S級, 唔明點解係打手職業必須..因為要做防具?

就嚟爆post, 一齊諗下啲Q&A？

點轉職
點生產
首刷咩

採集職業 冒險個陣分佢地出去採野你都會有經
升Lv好快

計埋重刷一早過千萬

因為做防具

果個係採集呀~~而家係生產S一除左做裝之外諗唔到, 不過琴晚做到3*裝+LV4 係爽度爆登
對比商店貨多廿幾防 多謝晒

整裝備洗唔洗個職升到好高LV先整到?
同埋見到唔同職業之間有相性,咁其實係咩意思

職業故事，之後點轉技能

神之試練

要高lv
升階級後期有難度

要呀, 好似打鐵咁, 個人+裝有個鍛鍊數值 整果個都有數
而家38LV 5*打鐵 +3*武 = 5XX
整3* 裝要求 4XX 咁就可以做到出黎直接跳LV2-4
即係你件防具升少幾個LV

4*裝要6XX 我諗要升到個打鐵佬上50LV左右 同要有更靚的打鐵武先得
自己整的打鐵工具最多3*, 呢樣野好狗

明白哂,THX BRO
另外想問多少少,例如傭兵同埋某D生產職業有適性,咁係乜野意思?

等緊佢開ser繼續刷

傭兵要的裝係打鐵出 打鐵要挖礦 其他材料可以每日係高級商店買到
所以就係挖礦>打鐵> 傭兵咁生產線

我係唔明木工做法C同弓手的? 我以為係裁縫先得

同埋有樣野好反智..就係主角都有練果個生產系先可以做到4*裝
因為你無考試佢唔俾你做... 好ON9
點解我唔可以用5*角去考試...

same

有冇得做5星裝?

而家見到得4*武, 防
生活系得3*工具

之前有流傳圖係有5*..唔知係爆DATA PACK定點得返黎, 當佢無住先

請問有無人知

木工係用黎開法同弓既練金同打值

把武器強化完，你發覺重有兩樣野開以升

練金係推高屬性，煩擊

memu 點去刪檔
搵唔到......

5星法技能係夠lvl就可全部點晒

升第二同第四行先

用住$300先

$5000好後期先要

爆擊

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

神之試練
有請巴打解答

打值個料就係協力換? 見佢寫法好似變左可以覺6?

我整裝有洞但係搵唔到位入石之類

裝ES檔案瀏覽器

換個幾粒野就係練金用

有用連結

新手攻略

新手攻略2 (記得睇埋#2)

首抽速刷

神之試練係乜？
主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

邊位巴打可以幫手開post
加埋Q&A同有用連結

睇BOOM原來5*廚師都識回血..不過正常首抽抽到應該會DEL左

會唔會關我係直接用APK 裝GAME 事?

我就算用BS/MEMU , 個ES 都係搵唔到.........

郵差啲信接都變晒飛錨咁

入到GAME 了?

唔關事 一定有
你試下較埋顯示隱藏檔案之類
或者你Main folder開錯

cap圖望下你開咩folder

係呀 不過其實出去打真係會帶廚？

如果要升廚lv都會嘅

Delay個半鐘

【サーバー増強のための臨時メンテナンス延長のお知らせ】 本日7月27日(金)9時から実施している、サーバー増強のためのメンテナンスについて、13時半終了予定と1時間半延長させていただきます。 直前でのお知らせとなり大変申し訳ありません。（2018/7/27 11:50）

帶採集角色冒險 行到樹/魚/礦隔離 右下角㩒制採集開始 然後放置Play 佢採集就會入返隊

咁快出？

垃圾驚 次次都延長

可以推爆埋個post

維修生活ONLINE (Fix Life Online - FLO)

增強
可唔可以理解為維埋呢次會ser會爆少d

Thx bro
仲有無野要加

個鍛造呀伯真係唔個帶唔帶好

中文攻略網(轉自巴哈)

你要升打鐵就要帶..純整野升LV你要晒好多材料..
你無3隻打手你都帶佢吸LV 我都係咁吸到上40
反正探索我都係我主角係樹挖

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

見到KE果邊有人12連開...打個機JE, 駛唔駛咁能忙.. 你話好似以前咁掛網就另計

又要延遲維修嚕

又延遲

雖然你地話武器>角色 但係單手劍個盾好似無乜用
抽到單手劍男+盾

係個盾無乜用
我都抽到盾不過照開廢事抽

職業主動技同武器主動技分別點開?

下 完全唔知
以為抽左番來我打親鐵佢都企係隔離support咁
我以為唔關佢地lv事

儲力開手 主動技
儲力 有箭咀推出去 武器技

有D有N招我就唔知..未有機會用到

原來係咁
仲等我原地CHOK左幾多下 ON99咁
BTW 應該加入POST頭?

5*生產佢地能力勁好多..主角打鐵 30LV 3百幾, 佢地4百幾
數值愈高敲一下GREAT完成%愈高 開埋技能仲正,
可以幫你SKIP4下 再出EX.

5星得隻大工真係冇撚用

鍊金唔知有冇用

但每次都只係採一舊?

回到最上層啦
storage再上一層應該有個叫android

主角轉晒所有採集職之後
第一格而家的裝
第2格 俾你裝定伐木, 釣魚,挖礦的道具, 唔更新就會KEEP住用1*廢野
第3格外觀

每個職業都要SET一次..

要逐舊逐舊黎 半自動

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A:
職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

我5星有廚師同鐵佬 應該點玩

有咩5*武? 唔係近戰打鐵就廢左..升廚師煮野食同補血好過
進階食物 回血效果附加攻防UP

笑咗
生產職帶佢地去升下Lv 不過都講緊後期

3採集加1生產帶升

呢隻課金係咪要用日本 A/C?
(AN 機)

新POST

997

998

999

1000